哥迪奧拿：英超的球證令我大開眼界

曼城近期的表現難以令人滿意，教練哥迪奧拿的壓力也非常大。由於成績不理想，哥迪奧拿的戰術理念也受到了非常大的質疑。哥迪奧拿如今也在反思自己，據《每日鏡報》報導，哥迪奧拿在接受採訪時承認，他可能對曼城球員要求太高了，同時哥迪奧拿也沒忘了諷刺一把英超的球證。

哥迪奧拿說：「有些時候我對我的球員的看法可能是錯誤的，有時候我對他們要求太多太多了，我覺得我要的太多了。面對般尼的比賽，他們向我展示了他們能有多棒，他們對我，對這傢俱樂部能有多麼的特別。但是現在我的感覺，從過去我看到的幾場比賽來看，事情進展得並不順利。這是我的錯誤，不是球員的錯誤。」

「球員們的表現很棒，他們很出色。這個賽季我們改變了很多東西，改變了我們踢球的方式。當我看到在艱難的時刻球隊的表現和反應，作為教練我感到很激動。所以當我說我愛他們時，是真的愛他們，愛他們現在所做的一切。」

哥迪奧拿隨後再次對英超的球證提出了委婉的批評，他說：「我必須適應這裡。有時候這裡的球證的決定和其他地方是完全不同的。我執教巴塞和拜仁時，我們都是公平競賽榜的首位，我們的紅黃牌都是最少的。所以我對現在發生的事情有點驚訝。有時候我覺得挺難理解的，為何一場比賽里的紅黃牌動作，換了另一場比賽又變成了一個普通的犯規，或者連犯規都不是。這些都是我要學習的。」

哥狗今年收購左球證 good deal

If you can't beat them, join them

第一年黎唔識規矩
宜家識玩了

比錢就有十二碼同無視越位，梗係大開眼界

咁快學到野

英人原來咁玩，上年唔知掟大人有大量